張柏芝兒子生父疑曝光！遭爆是「謝霆鋒叔叔」

張柏芝兒子生父疑曝光！遭爆是「謝霆鋒叔叔」
NOWnews 娛樂 · 616人追蹤
娛樂中心／綜合報導14 小時前
▲張柏芝第三子生父成謎。（圖／翻攝微博, 2018.12.18）
▲張柏芝第三子生父成謎。（圖／翻攝微博, 2018.12.18）
香港女星張柏芝11月底被爆秘密產下第三胎，昨（17）日工作室證實消息，張柏芝也親自拍影片向粉絲報喜，不過她2011年與謝霆鋒離婚後，感情世界沒有下文，現證實產下第三胎「小王子」，繼孩子生父先前傳是65歲新加坡富商後，如今又爆出疑是大陸富商孫東海。

張柏芝昨（17）日證實產下第三胎「小王子」，開心向粉絲報喜，感謝來自各方的祝福，不過卻隻字未提孩子父親，孩子生父疑雲也引起網友討論。據《壹週刊》報導，孩子的爸爸疑是大陸「隱形富豪」孫東海，兩人相差12歲，同時還是謝霆鋒父親謝賢的好友。2015年大陸媒體爆出張柏芝與孫東海陷入熱戀，張柏芝被直擊在北京入住市價約6,000萬元人民幣（約新台幣3億元）的豪華別墅，孫東海也在此過夜，隔天兩人一同出門，媒體更捕捉到孫東海輕摟張柏芝腰的畫面。

一家親

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

世姪，你老婆真係好好砌呀